小學生功課，有兩條唔識做

諗左勁耐

那來遊山玩水

大搖大擺

識唔識㗎你

自膠

千思萬想？

山東西水

Sor

出入平安

東張西望

千思萬想
東躲西藏

咪有囉

邊撚到搵兩個大字

無平安

萬水千山得唔得

辛苦手足

思想出入

明辨是非
搖擺賓州

我都唔知可唔可重複用

東出西入

是非思想

兩組詞都要係入面揀

加多個
東搖西擺？

搖擺賓周
舞動肥西

可以，但如果唔重復用d詞，有無其他選擇

是非出入

是東非西

搖躲擺藏

出出入入

千山萬水

藏思想躲

千萬是非

出出入入
是是非非

思出想入

手足辛苦

蟻多嬲死象

東搖西擺
藏思躲想

思想東西

屌，呢度咪有正確答案咯
仲問問問

思山想水

千手萬足

東西思想

千手萬足
出東入西

東搖西擺

東躲西藏

千萬手足

屌老
你母

躲山藏水

出入安全

屌你老母第一頁到底有幾多個係盲嘅

搖是擺非
辛舞苦蹈

出入搖擺

思前想後
似是而非

出山入水

千變萬化

出辛入苦

千辛萬苦

班細蚊仔細細個就做埋d咁既功課 唔跳樓就假

我諗呢條係數學題
有十三個選項
點砌

千萬同東西果d我覺得都可以，
但想知道如果唔重複用佢地，
會唔會有其他配搭姐

會唔會做到精神分裂

思東想西，東躲西藏

出是入非

思前想後

出入辛苦

躲到去西藏？

出東入西

千思萬想

萬水千山

搖出擺入

手足口病

張望搖擺

萬佛潮吹

痴線

搖擺東西

出山入水
千思萬想

屌你老味笑到抽筋

東遊玩西

笑到仆街

而家d小學功課咁撚難

東躲西藏
千山萬水

小學生都有人理

東山西水

搖撚準備
𣈴撚準未

搖擺出入

呢d應該砌唔出，當佢可重用啦

手舞足蹈

你手舞足蹈都唔識

我柒了 潛水

幾年級功課 真係幾動腦筋

食飽睇到好辛苦

笑到標眼水

睇題目啦 揾兩個上述詞語再自己拼喎

屌你老母真係柒到核爆
上面仲要黃色大字手舞足蹈

我都覺

好似四年級

搖擺東西
出入辛苦

千山萬水
千思萬想
東藏西躲

朝思暮想

搖擺山水
出入辛苦

千萬手足
搖擺舞蹈

搖擺舞蹈

千山萬水 千思萬想

思是想非

千萬手足？

出生入死

大是大非

左搖右擺

搖擺賓洲

做乜鳩

呢個掂！ 笑到震

笑左出聲

思想搖擺

千西萬水

應該係東搖西擺 上面無睇題目9up

千山萬水
東藏西躲
千思萬想

朝思暮想
出生入死

遊東玩西

lm

上次表妹又係做呢份功課 初初完全唔知想點

巴打上面個圈圈有個詞語分別係 "遊玩" 同埋 "山水"
所以唔可以有 "遊山玩水" 喎

連登素質差左咁多
咁多文盲同膠

例子：東張西望

sor自膠
佢話要兩組詞語嗎
寫題目嗰條友正一未期語癌

搖手擺足

屌你老母出題目果個都on撚9

含辛茹苦
山窮水盡

you too

出思入想？🤔

瞬間變柒頭

東張西望用左

秒

呢張圖係咪會令人弱智
點解個個變哂文盲咁衝出黎柒

含辛茹苦 似是而非

痴撚線

思前想後
左搖右擺

自己慢慢睇

點解咁多人衝出嚟柒

出千入萬

是山非水

我見到都諗住寫program睇combination
如果對埋字典就完美

搖是擺非

左思右想
含辛茹苦
是非不分
千絲萬縷

千山萬水 東躲西藏

得思想 是非 搖擺 躲藏 可以砌嗰兩條囉
完全諗唔到 我中文差過小學

你做乜自設規則

無睇哂八頁，千辛萬苦講左未

你盲㗎？

思想出入
躲藏是非

一個post睇得出,連登有近半都係文盲同智障

思前想後 東躲西藏

題目都冇話唔比重複用字

朵思上床

思想出入
躲藏是非
佢話係四字詞 冇話成語
呢兩個應該ok掛 我估

千萬做膽
拖多3隻就OK

可以重複用都唔識做

岩啦掛 希望樓豬睇到

恭喜發財

出入千萬
千萬手足
千萬東西

中文能力有限

張望手足
思想手足
出入手足

搖東擺西

......

唔知係唔係

譚仔啊姐讀出生入死嘅feel

"諗野"既書面語

正解

手出足入 ..

出入搖擺
辛苦出入

難估過d 1Q題

遊手玩足

自膠

可唔可以重蝮
千山慢水

躲藏是非

個post 做乜鳩咁多文盲

出思入想 躲是藏非？

真係好難
可唔可以重覆用架

投訴佢啦，on99 。唔怪得咁多學生跳樓

屌上堂忍笑極撚辛苦

搖搖準未？

手足情深 算唔算

手出足入

是出非入

千萬手足辛苦了

千藏萬躲
千山萬水

譚仔啊姐：哎呀！山加奶d蓄山入水啊！

各奔東西
思前想後

是非舞蹈
辛苦出入

搖是擺非得唔得

之後咪躲出藏入

唔重複用剩係諗到千思萬想

萬水千山～～～總是情……

聽到汪明荃把聲

搖擺賓州

千山萬水同萬水千山咪得囉

冇話不可重覆
千山萬水
千思萬想

搖是擺非
思出想入
完
利申中文2